Now tv 每人月費及頻道交流

本人join左年半 超級體育組合 英西意法德 加2組自選 再加歐聯 $238+18+48 =$304
最近打黎sell 續約 由238變268 但free3個月
想了解各位巴打有join now tv價錢

用左3年 上次問 要我用返舊價398 本身波台加hbo+fox 平均價330
啱啱打去cut 竟然做到平均價250 原plan
我屌你 新裝可能仲平

以家新plan290 波台+2個組合 (hbo + fox都可以)

我都準備續
即係打去扮cut好啲？

打去話cut la
啱啱又打黎offer 268 波台加2個組合 免18高清 免3個月
平均價234.5

有冇sales電話提供

波有冇歐聯呢？